【SWITCH】 Monster Hunter Rise (12) 準備吊打怨虎龍

1月10日晚上10點直播Link:

1月demo (已出)

2021年3月26日正式發售

最新PV

14種武器 - 動作片段

J圖

前post
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)

lm

幾點開放下載？

做咩開係吹水台

岩岩開左啦

有了

係咪開錯台

去返遊戲台傾

屌你開吹水台做乜鳩

咁你開過個先得架